Co bych chtěla dosahnout v životě Pro každého člověka je různý uspěch. Někdo chci mít svůj život jenom šťasný, někdo bohatý a někomu to nevadi jaký bude ho život a uspěhy. Pro mně, svůj řivot ctěla bych vidět šťasnym a trochu bohatym ale nemoc bohatym! To znamena že chci vystudovat vysokou školu (uneverzitu), mit dobrou práce a normalni vzdů. Jak to řikaji na Ruštině: musime posadit strom, postavit dům a vyrostit ditě. Ja taki chci mít svůj dům se stromamy a krasnymy kvetinamy. Chtěla bych se vdat za dobreho a mileho kluka, který bych byl mojim manřelem a nejlepšym otcem mych děti. A samozžejmě vyrostit dobrých, krásných, chitrych dětí. Kteři bys mě těšili a dopomohali na starosti meho řivota. Pro mně to je nejlepšý uspěch, který potřebuje každý člověk!
